依家幫寵物改名係咪興叔叔風？

X強

連登隻刺 高登隻兔 以後大家養寵唔好叫咩阿b melody candy之類啦 要呀叔風要夠型

不褸啲狗都叫旺財，喪標咁架啦

電視聽得多 係咪真係有人用架

有fd隻貓叫喪標

有文化👍🏻

帶隻貓去睇醫生 聽到有隻貓叫黑豹全

改隻貓叫炳權

我隻叫霸王

華dee ，傻強

油麻they

識得戚家隻狗叫喪標

狗強

金毛妹…
我啲FD子喎